點解日本動畫師地位咁低賤?

連掃街都高過佢 連登仔fg都多過佢地

為興趣 最緊要係公司學到野姐
有糧出係bonus

日漫都叫支撐住日本經濟 政府唔出補貼架咩

因為宅男低賤

當佢地狗咁 都會自己倒貼埋黎 想做動畫師

你唔做大把人做 點解要比高人工

唔壓低班動畫師，邊度負擔到啲聲優人工

因為老害血汗公司吉仆力

同IT狗係香港一樣

你去問手塚治虫